一段不被世人祝福嘅感情究竟點先行到落去？

一段感情曲折困難係必經之路
可能有人會因此分手 但總有人挨得過去

好多時男人係感情上都會獨自承擔
而女人身邊硬係會有啲八婆對你評頭品足
尤其佢地因某啲事對你有偏見或者標籤個時
你就有排你受
每當有嗌交出事個時就會出黎話一早叫你地唔好一齊
仲有就係會將你同身邊嘅人比較
咁究竟不被人睇死嘅戀愛路上
作為男人 應該點做？
女朋友同你嗌交嗌分手究竟仲應唔應該無視世人追返佢返黎？

睇下值唔值
試過千夫所指都照保護條女但到頭黎條女對自己其實都差 根本行唔到落去係因為個問題係條女到
答翻個問題
世人祝福唔祝福不嬲都唔係重點
重點係你兩個夾唔夾 點維繫 能唔能夠有決心唔理世俗唔動搖

地下情
同唔好嘈交

自問自己都算地下情
從來唔會將自己同佢嘅野大肆宣傳
可能真係生日或者重要日子先係私人嘅sns post呢啲野
最重要就係自己啲男性朋友好少會care自己呢啲野
相反女方係地下情入面 佢身邊嘅朋友總會八卦或者憑表面睇你地
你唔成日post野 唔送野 就會話你唔浪漫 唔花心機
其實實質做過幾多野佢地根本唔會知
而唔知底下 一分開一嗌交佢地就會憑佢地以往嘅認知同自己毫無根據嘅判斷黎judge你同段感情
真係麻撚煩

咁又係嘅 雙方都唔好都無謂捱落去
夾唔夾呢層其實我覺得唔夾都唔會一齊
除非你一開頭大家都係想拍散拖
邊有人會係絕配 磨合嗌叫一定要
最重要係雙方對關係嘅決心同毅力
不過唔知對方心意～

我都覺得大家係要夾 但好似永撚遠得我夾佢咁
同埋其實女人好易動搖 唔係個個好似天梯個呀婆咁/淫kay

又唔好話女人 根本人就係好易動搖
當然有大部分人係可以堅持到啦
不過最慘就係一個堅持另外個個唔得
咁就玩完

我個case就係我行動上不顧一切去愛去守護段關係
但佢唔得佢踏出唔到個步
有時啲位心理上我動搖左 我同佢講想佢比翻少少安全感同堅持我
但佢反而覺得我唔應該咁易受人影響仲屌鳩我
其實我行為真係有堅持 我講個問題都只係想大家再努力啲去維繫姐 唉

師兄會唔會係關嘈交過左火或者成日嘈事？
有邊個講個問題同要求唔係想一齊堅持落去呀 I know that feel 呀
女朋友都係覺得我唔肯遷就佢成日搬呢個問題出黎講 講唔到就嘈 嘈完就鬧
最終就散左

其實我地幾乎無嘈過
因為一路都係我就佢
到我覺得有啲位過左火 我真係唔係好接受到 提出下姐佢已經屌我
唉可能我太林善